今日18區遍地開花 裝修定唱歌 自由選擇

btw 其實都無咩地方可以裝修
人地都未整返好
又點再裝修

黨鐵除外

［分化收皮］香港01分化民陣失敗，聲稱裝修過火、民意逆轉

既然連仔唔整英文台,我地就自制英文台

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

推

關於民權法，要講清楚，美國並不要求大家和平

「戰略」搏一個星期，我地可以贏一世

今日重陽我地先為烈士送花

18區獻花

重陽獻花悼念
應該係做呢個先岩

今晚8點 - 黨鐵修復能力測試

重陽正日唔應該dump低烈士
至少去最近嘅港鐵站獻花 比佢地繼續同我地行落去

唱下歌 做好個pr show

今日停手唔好再裝修住
文宣跟唔上
重陽唱歌和理非獻花都可以
記住
要贏 首先要過人權法 如果連國際都割就輸
忍下手先

請支持十月撳佢老母大行動！
時間：隨時
地點：各大櫃台與ＡＴＭ

教學:
1.提取港元現鈔，推高拆息。
2.將現鈔去找換店或好價地方換美元現鈔
3.將美元現鈔放係安全地方

唱歌真係不了 四個月啦屌 我受夠圍爐唱歌嗌口號嘅抗爭 你講自由選擇就得 咪撚再講咩唔做得唔好做 割都割唔切

各有各做

自己揀角色

停一停裝修

好

今日重陽宜祭祀

又叫停裝修
岩想講幫人裝修
唔係淨係粉飾門面玻璃
而係要內部大翻身
人地先滿意

香港人 反抗